唔見咗準考證。。

啱啱諗住拎準考證出嚟睇下中文係邊間中學考，點知搵極都搵唔到，可以點做

今年俾心機溫習，下年再考

聽日打電話問囉

成撚日開膠post 一日開幾撚十個

照入同佢講

可以補領，但唔知趕唔趕得切